#
 
จ้าง
อดีต
ผู้พิพากษา
ดำรง
ตำแหน่ง
รอง
ที่ปรึกษา
ทั่วไป
บริษัท
Facebook
 
#
ไอที
เว็บไซต์
ข่าว
รายงาน
ทำ
จ้าง
อดีต
ผู้พิพากษา
ศาล
แขวง
เหนือ
ประจำ
มลรัฐ
แคลิฟอร์เนีย
ทำงาน
เป็นรอง
ที่ปรึกษา
ทั่วไป
บริษัท
คอย
คำปรึกษา
กฎหมาย
บริษัท
รายงาน
ตรง
รอง
ประธาน
ฝ่าย
ที่ปรึกษา
ทั่วไป
บริษัท
แต่งตั้ง
ผู้พิพากษา
ศาล
แขวง
เหนือ
ประจำ
มลรัฐ
แคลิฟอร์เนีย
เดือน
ธันวาคม
ปี
ตัว
พิจารณา
คดี
เกี่ยวข้อง
บ่อยครั้ง
ทั้งเป็น
ผู้พิพากษา
กรณี
สิทธิบัตร
ระบุ
ดีใจ
ทำงาน
บริษัท
คน
พันล้าน
คน
ทั่วโลก
เจ้านาย
ใหม่
ระบุ
ประสบการณ์
ช่วย
บริษัท
อุตสาหกรรม
โดยรวม
พัฒนา
ดี
ตำแหน่ง
ภายใน
สิ้น
เดือน
หน้าที่
Engadget
 
Facebook
 
Paul
 
Grewal
 
Deputy
 
General
 
Consel
 
Colin
 
Stretch
 
Grewal
 
Facebook
 
Apple
 
Samsung
 
Grewal
 
Engadget
 
